多謝黨鐵賜我至少半日假期

偉大的黨
樂富站完全上唔到車，老細表示觀塘線上晝唔洗返了，下晝睇情況

多謝黨多謝黨鐵 ！

功德無量

曲線幫香港人罷工

多謝黨！多謝CEO！

返工，不了
返唔到

如果下晝都未整返好，聽日又紅日
就兩日連假
黨鐵真細心

今次仲三綫齊壞 死未？
搭港鐵遲早出大事 成車人困在地底

啱呀